德國case可人傳人,兩至三日發病好返之後一段時間仍可以傳畀人

冇病徵已可傳人
空氣傳播?
2一4日發病
病好返一段時間內仍然會傳染人

鬼佬發病好似比亞洲人輕d

推

隻病會唔會變到natural selection，禁唔住又醫唔好邊個免疫力低就out

黃秋生好翻變咗超級傳染者

好似肺癆咁
平時精神夠就熄左機咁
但你免疫力唔ok就病發

德國個四個人感染嘅情況好特別, 只係普通接觸, 喺辦公室開下會咁樣, 就中

有無所有Case 簡介下
隻病好癲

屌 咁撚勁

病好都可以傳染？

好多病都得
大家冇意識啫

咁仲算病好？

開吓會都唔普通㗎啦，啲口水周圍飛

岩啦德國臭閪
奶多D支共呀

1.病好左可以再病
2.病好左可以繼續傳比人
姐係可以自己傳自己

條片有講, 呢隻病毒好特別,
病人好返身體嘅抗體會增高, 但係呢隻病毒指數唔會降低

乙肝咁款

你好返, 身體嘅抗體可以撳住啲病毒, 但你隔離嗰個係冇抗體呀

生化武器

然後你可以改名做四世

佢好你唔好

功德無量放生機
不過病好咗個時身體重有坑體可以頂到嘅

生物本身都帶住好多菌/毒, 差在適唔適應
正如香港人去印度飲水會屙到仆街, 當地人就無事

佢最後話patient 2死左?
但我見德國仲未有死亡病例既

人工合成出嚟嘅梗係對外國人冇咁大殺傷力啦，因為用嚟測試嘅全部都係自己人

入去推下同討論呀～

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

咁次唔通會淘汰的大年紀或長期病患者。變相令全球人更注重健康
中國：為全人類貢獻踏進一大步

佢嗰兩個係大陸武漢嘅兩個case

中共都有幾條柒頭開會中左

真係擺明針對住人既基因而做出黎

痴撚線 直情可以滅國

係

吸精瓶=Thanos

呢個病好返都會帶菌

跟成世
未係毒病新人類

即係自己同隻病毒講掂數，帶你搞其他人，主人就唔好搞

up

之前話好返可以再中招
意思即係當免疫力再變差，體內病毒再發病？

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

惡到

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

我見到新聞嗰陣我係諗緊佢哋到底係開會定係開房

有啲似AIDS咁喎

如果係堅
咁即係未有完全根治嘅解藥之前患者應該會被一律處決

諗起鋼鍊 用假賢者之石去醫人 最後成村人病死

same

咁真係會變風土病
要打疫苗先得